樓上正pk

岩岩十點準時嗌口號 樓上淋左啲水落嚟
所以我嗌得仲大聲

啱啱都有個男人鬧我哋仆街
跟住無人再嗌

光復香港 時代革命